+++
date = '2020-07-04'
slug = '502accedbf39315a0facb69aadb9e34c'
tags = ['twitter']
title = 'RT @gargantapodero: #Ahora Junto a la @Sociales_UNC iniciamos el conversatorio'
+++
RT @gargantapodero: #Ahora Junto a la @Sociales_UNC iniciamos el conversatorio sobre violencia institucional en tiempos de aislamiento soci…
